有冇連登仔上過Google Maps搵恐怖嘢？

勿認真...

唔知係咪勞改營

第一張係空襲過後？

唔知呀
淨係知都係新疆啲荒謬之地

share一個網友經歷 :

又真係冇諗過

Balmorhea, Texas. Driving across the country with my girlfriend from NYC. Google maps takes us off the main road, but I zoom out to double check and it looks like a good shortcut to get where we’re going. The trail gets dustier, and suddenly we’re at an open gate through which the “road” keeps going. I check the map again, and it looks OK, so we enter through. I figure, if the gate is wide open, we’re probably safe. Passing a large barn, suddenly about 15 huge dogs come running after us. Real big dogs. Barking, angry dogs. We keep driving as per Google’s instructions but the “road” suddenly ends and there’s a creek that we could in no way cross to keep driving. So, we manage to turn around with these huge dogs surrounding us and slowly drive back the other way. Only when we get back to the gate this time, it’s closed. In our rear-view, we see a golf cart sputtering towards us. It’s an old lady. We roll down the window, not long before we hear “Y’all better get the hell out of here NOW!” We try to tell her we’re sorry and explain what happened, but she’s not hearing it. “If y’all hurt one of my dogs, I’m gon SHOOT YOU!” My girlfriend is freaking out, but the gate is closed, so the old lady pretty hilariously has to explain to us that it will open automatically if we approach it closer. “It’ll OPEN automatically if you just PULL UP!” So we drive up and it starts to open, but we’re too close to it, and awkwardly back up to let it open all the way before hightailing the F out of there. Never taking the “shortcut” in the middle of nowhere ever again.

I actually submitted a report to Google about this and never heard back from them.

Texas 嘅老太婆係咪噉樣？

新疆 礦場

樓主唔好揾N~[[\812[[\[

北韓集中營
价川第一號敎化所
개천 제1호교화소

其實有可能係
但係第三幅唔似，佢係密集式住宿...

記得日本有條村 全部都係帶晒面具既假人
係到扮有人日常生活緊咁

留名

more

又係北韓
耀德政治犯收容所 / 耀德第十五號管理所

More

三宅島?

佢仲有其他片講google maps奇怪野

屌 嚇親

定係呢個？
天空の村
Nagoro, Shikoku

係依個

日本google maps搵到好多奇怪野

係島上有活火山不斷出煙，所以村民要戴防毒面具生活

之前講話美國用google map 搵到某個比人謀殺嘅細佬 條屍係火車軌附近

呢個日本d節目有講過
係條村d人走晒 有個呀婆覺得悶先整一兩個玩下
點知出咗名所以先繼續整 諗住發展做旅遊境點

夜晚自己一個係入面實驚到賴屎

好恐怖下喎

點解佢地唔搬走??

旅遊景點

每個公仔仲要係有哂個人資料
有名 年齡 住邊同做咩工等等
個呀婆有本簿記低哂每個公仔既資料

可以上google map揾下 macus hill
望下個乾嘅湖

之前睇過一套戲就係用呢條村做背景,需然唔係恐怖片
但佢有幕係深夜d 公仔會自己起身耕田/做佢地隻公仔個type既嘢 恐怖得黎有d搞笑

Lm

有冇link？

安已不

J圖

最恐怖係入面啲評論

可能係最大嘅J圖
喺太空都睇到

認真post比你個「荒謬」破壞晒

利申：應該係荒蕪？

lm

我中文屎

講Google Map點可以無呢個

班人講咩 睇完都唔明

之前去過蒙古旅行 返黎之後貪得意係google map 放到最大睇返蒙古
覺得好盞鬼 係勁勁勁大嘅草原突然得一間屋仔咁樣
自己不斷ff 如果住係個到會點

耀德政治犯收容所（朝鮮語：요덕 정치범수용소／耀德政治犯收容所 Yodŏk Jŏngchibŏm Suyongso */?）是北韓境內的政治集中營之一，位於咸鏡南道耀德郡。該集中營正式名稱為「15號管理所」（勞教中心），歸國家安全保衛部管理，關押的是「人民公敵」。耀德對囚犯的處罰相對其他北韓集中營較輕，主要懲罰囚犯進行強制勞動改造。

據美國國務院估計，該處關押的政治犯為數15至20萬人。

日本秋葉原都有恐怖野

細個冇野做好鍾意開google earth 週圍睇

有次係南太平洋搵到個類似人工島既地方
覺得好奇怪 因為冇記錯南太平洋近復活節島附近幾千公里都係冇島既

上網查又查唔到名 地圖上都冇

之後想搵都搵唔番

北韓其實有好多個集中營，網上有哂coordinates

反而中國嗰啲未暴光

點解會未暴光，應該美國啲衛星一樣睇到

地底

月曜有人報過點解要整咁多假人
印象中記得係同人口老化 後生仔走曬有關

Ping Lao
a month ago
Very fun activities and lots of stuff to do. Was pleased by the well kept facilities as well as the friendly staff. Died because of how fun it is here, would come again.
Very fun activities and lots of stuff to do. Was pleased by the well kept facilities as well as the friendly staff. Died because of how fun it is here, would come again.
4

係咪假膠嚟

係幽默

大把香港人去三宅磯釣

那夜零晨

有！
雖然事後search過知係咩，但第一眼見到乜都無嘅沙漠中間有啲咁嘅嘢覺得好震憾！

咩？

google個發電廠？

似油田？

唔係油田，5個guess開估

咩黎

post多幅
周圍真係鬼都唔多隻

太陽能

Minecraft

非洲果D 會唔會影到動物

錯

試過同朋友係美國自駕由Vegas 揸去優勝美地俾google map 點左入軍事禁區，揸到去個禁區gate門口個軍人話見慣不怪，話成日都有人俾google map 點左行呢條路

唔好講 講左死全家

Are you my mommy?

OK

開乜撚野估 有野就講啦on9

留名
前幾日聽日完電台
忍唔住search下香港個沙嶺公墓係邊
影到勁多車頭相嚇死我...
隔住個mon都係咁say sorry

之前見過呢個

咁撚冇膽唔好做男人啦, 做女人啦

其實真係血又有咩出奇

日日都有人比人殺, 日日有人比車車死架啦

仲要可能唔係人, 係其他生物 都唔知search到呢d有乜咁刺激

講會死全家
重會做埋on9
我收皮了
sorry

你條柒碌冇撚改錯名

Hide Blocked User - 單機會主席

我覺得係釣完魚即劏
之後拖走

你又知我男定女

關我撚事?

有冇人搵到張 打野戰？

唔關你事就唔好口多唔覆呀笨 成個八婆咁

你講乜春 打錯晒字

打你老母野戰咩，問問問

唔撚俾料走入嚟吠吠吠鬧人

( Show Blocked User - 強勢回歸 )

呢d post都有on9仔 暑假到了

呢張之前9gag都有post過，印象中有解釋過唔無恐怖野黎

咁都可以嘈 做晒功課未呀？

咁都嬲 小氣

係木地板濕咗咋嘛

根本係eternal summer啦
上面講兩句就即刻屌前屌後
低汁到...

撚有嬲你咩 一入嚟就鬧足幾個人
有啲用就俾下料啦on9

幾驚有嘢彈出嚟

繼續啦

農田

好心你啦，講到好似係咩驚天大祕密咁

我都想講返正題

巴打高汁

5個guess都無耐性
ok上連登預咗

你上三登講嘢講啲唔講啲就預咗比人插架啦

( Show Blocked User - 單機會主席 )

都好撚大地方

沙漠都種撚到咁大量產物都幾撚好野

題外話
有冇人好鐘意用GOOGLE MAP用行人模式周圍行

呢個島仔有泳池, 又有飛機跑道
係咪D有錢佬用黎度假既私人島?

個感覺好似我睇緊紅van小說 咁心寒

何不食肉糜

(由 Google 翻譯) 人們死亡。我相信那些倖存下來的人們仍然醒來時骨頭突然爆裂。人們的尖叫聲。肉燃燒或人們正在形成金想要的生物。看到人們在他們旁邊跌倒的激烈工作的閃光背後。在他們的肩膀上進行最後一

應該無咩人有睇doctor who

個topic唔係話google map 搵恐怖嘢？

弱9智，講左死全家，咪撚講

日本嗰條村真係幾恐怖

係咪cut左佢舉中指嗰張?

有㗎
除咗行街
仲會行山添

我成日行美國啲地方

南冰洋某個小島

I had a great time enjoying my stay at the top of this mountain. The Polar Bear at the front desk was a little rude as it ate my son but eventually i was able to get my key to my room. The food consisted of penguins and it was delicious. Only other problem i had was the sever lack of people. I expected to come here seeing thousands of people. All i found was a bunch of dead people who suffered from frostbite or had polar bear bite marks on them. The Polar bear at the front desk said he had nothing to do with it. I believe him. 10/10 would recommend. How the hell do i even have internet here.

前南極捕鯨站

仲以為得我一個咁on9

呢條link先啱

有冇啲疑似同外星人有關既嘢

LM

估唔到入呢d post都可以block兩個on9

呢位巴打識野喎

你都on撚9 當自己係邊個

南極有個大洞

其實有無人入過去

上deep web搵

過癮

聽膠登神巴講話好撚大連飛機都入到加唔知幾深 係goodlemaps會搵到 但特登整低清左

諗起FF VII個North Crater

如果坐emirates 飛去沙地阿拉伯島會見到好多架。 佢地用滴灌去種農作物所以十分慳水。 不過可以種既野都係好有張， 大葉既菜基本上唔會有。

North Sentinel Island
入面住咗一班與世隔絕嘅原住民部落Sentinelese
之前有人嘗試接觸過佢地
但就俾佢地攞弓箭、抛石頭擊退
有漁民唔小心landed落個島到
就俾佢地殺埋
遠睇

放大咗黎睇

入面啲Google Reviews 先搞笑
Awesome place. I had an awesome experience with locals.
They greeted us with spears and arrows. One spear went dangerously close to my head.
It was a kind of Hide and seek. Then they bathe me in a huge cauldron.
I loved the way they cooked my hand.
Then they started there wild dance.

I returned with a spear in my head , an amputated leg and many other souvenirs.

原住部落

打機都有鄉音

呢個部落之前睇discovery channel都有介紹過

成日睇

十字路口的怨靈

按下方Google Map街景連結，然後慢慢往北走，往北走，往北走⋯⋯

我們都知道Google Map街景會為了安全和私隱問題，而屏蔽某些特別事物，例如核電廠、軍事基地、車牌，但屏蔽了一整個街口又是什麼玩法？是電腦出錯？飛蟲入鏡？還是更恐怖的原因呢？

該街段位於巴西聖卡塔琳娜州佛羅安那波里市(Florianópolis)，拍攝時間在2013-2014年，但直到2015年初才有網民發現異狀。從Google Map街景所見，地點是一條普通商業住宅混合的街道，有一定人流和車輛經過，看似沒什麼異常。但當你沿著鈄路往下走，經過一所餐廳，來到十字路口時，你會發現四周繁華的街道景色驀然被黑暗吞噬，陷入漆黑一片。

來到這裡，我們仍然能說這只是Google車故障所以拍少了照片，但當你再回頭一望時，會看到在漆黑盡頭有一張模糊的綠色人臉和兩隻仿佛張開的手臂。這又是什麼鬼東西來呢？有網民把圖截下來再調光，顯示出來竟然似一隻人形怪物！有人說它是一隻穿長裙的女鬼，又有人說是一隻有雙凌厲蛇眼的蛇妖，正張開它的血盤大口，但無論如何怎樣看也不似尋常的圖片錯亂。

為什麼Google街道會有如此詭異的角落？我們都知道Google街道偶爾會拍得畸形的東西，那些都能歸納於拍攝錯誤，但全黑屏獨留一處鬼影又是什麼拍攝錯誤？很多網民也百思不得其解。如果不是拍攝錯誤，那又會是什麼呢？

利申 copy and paste

見工前一日一定用行人模式行一次先 驚第2日唔識路遲到

無野喎

試到一次咁大把、唔係次次禁得中
禁唔中果野就點都行唔到去個黑暗景度

推

呢個部落係落後到連火都唔識生

呢個就真係值得討論一下

好撚恐怖

係囉樓上做乜鳩咁激動

無野值得討論
個software出錯，將澳洲plot左落去

田黎
圓圈係噴水真徑

想睇埋落去

其實你班撚樣幾多歲？
真心膠？

無啦啦屌我做乜鳩

有人真係唔識咩叫hyperlink㗎

我入去睇完啦

留個言都咁柒串， 痴線

禁到點解唔直接俾link

有弓箭應該識生火，大概有Far Cry Primal嘅程度

真係唔識架

冇野鳥 好似換晒

呢個post可以直接收皮
個撚個入嚟唔係俾料
係直接串柒人
仲要唔知咩事串 現實生活太壓抑？

之前係reddit有篇故就係主角好鍾意係google map用行人mode睇屋企附近嘅街景，之後發覺有人望住鏡頭舉手🙋🏻‍♂️say hi，主角放大之後之後發覺個人帶住面具，即刻好驚，同埋前幾日睇完呢條路，記得唔見有呢個人，無理由google咁快update。然後主角用行人mode繼續look，發覺每一頁都有同一個面具人say hi 因為google街景係用車去拍，個面具人無可能走得咁快...look下look下主角發覺已經look到返屋企，面具人企左係門口，今次無🙋🏻‍♂️，反而係望住主角屋企度門，然後主角就聽到敲門聲